過海啲巴士爆晒呀屌！

會唔會趕唔切㗎

會 我陪你遲到 排ing 930

百萬人大集會啦屌

痴撚線 葵芳條930長到癲

土瓜灣排緊101

應該大把人陪你 荃灣等左半個鐘都未上到車

Gogogo

懷疑係你前後

佔中正式啟動

黨鐵都爆晒

香港人權民主法案集氣大會

日期：10月14日
時間：19:00
地點：遮打花園

東隧架架都客滿

一齊去啦屌

雖然好開心，但我想去現場見證呀屌

快快快

930x愉景新城開出2個站就要飛站直去

Airdrop 文宣無人肯收

一早早收工等緊過海

大埔307架架爆

930 好多人搭
利申 ： 在930 上

應該要推遲少少開始

旺角104條龍超多人

仲未上到車

紅隧等緊 好多加班車

第一次見架88R 有咁多人排

有機

619逼到個個站都上唔撚到

已經兩架頂閘飛站

962B吉咖

黨鐵超多黑衫
大軍進攻遮打

等埋我呀

930飛咗站

係你地前面站排緊

比個位嚟

一定遲
一定遲走添

101X上唔到⋯⋯即時轉車肯定遲大到，屌

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

等緊930

病左唔出得

去程其實可以狗鐵

等咗十架電車都上唔到

而家先出會唔會趕唔切

go

觀塘等左成個鐘車都上唔到呀！！！

過左海先算

大把人陪你

塞緊

真

飛左兩架車呀屌

681都多人排到癡線，馬鞍山總站添啊

用綠卡搭左黨鐵

我腳痛行唔到咁遠

屌局住搭黨鐵

有心從來都唔怕遲，多你一個好多

觀塘排緊619

出去，香港人

香港人，反抗

今日115坐滿左
平時去到紅隧都無人

葵芳930排咗一粒鐘

641會快啲。。。。如果你上到嘅話。。。。

搭船！！

趕到

我飛緊去撘船啊！

等撚咗4班

可唔可以遲d完 放10點即刻仆黎

香港人 反抗！

仲排緊

中環塞緊丁丁

冇話邊部快啲，上到車都變直通巴

喺上層坐, 每個站都見到好巴絲上唔到

利申: 仲未過倒海

我上次喺新城市 airdrop叫人改口號
唔好用香港人加油

試左幾十人 得2 3個肯接

未撚收工屌你老母，快啲比我去見證呀仆街，香港人出嚟出嚟呀

塞車

push

真，去就黨鐵，如果唔喺排死你

914爆

終於到紅隧

將部iphone改名 啲人見到已經係文宣

大家加油

好多人

上層

紅隧巴士點

觀塘而家走，巴士定港鐵快

仲有好多人陪你排緊

唔搭黨鐵，隨時8點都未到

港島撚返明屋企食飯
轉頭就出

下層

中環車路塞撚住啦！

601去到金鐘行過去會唔會快d

街路過去

遲到都唔搭黨鐵啦

唔好放棄，唔夠人呀

好巴士停左喎

等你！

放工趕住返屋企梗係爆啦

勸搭606 過咗海先

搭緊681

大老山大把人上緊車

依家九龍塞緊過海 等埋我呀

應該搭咩 都係紅隧

巴士多人到飛站

上左某架車 第5個站上 上下層爆曬

好塞車呀頂 仲係巴士

見到幾架都爆曬人

仆你個街，塞到hihi

搭船冇乜人，唔洗等坐唔滿

嘩 你好撚醒阿！
點解你咁聰明既？
IQ肯定超過200啦

坐梗104

集會喺咪去到2130?
就放工, 加上又塞車, 怕趕唔切獻出我渺小但積少成多嘅一人力量

出緊 岩岩ot完

有無兄姊妹一齊出

好空 狗鐵
搭緊去 好似冇同路人咁。。。

黑衫定放工友先

Push

香港咪我屋企囉

係巴士下層望 企到上樓梯
唔知上面有幾多人

差你一個

Add oil

出得黎既都憎死黨鐵啦

唔到最後一刻都唔搭呀

平行時空？ 好多人黎緊

哇屌

905 巴士
由1826等到1913都未有車

出嚟呀

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

101 111 113 115 都得
115就行多個街口

成車黑衫 口罩 睇緊直播既都放工

葵芳排緊930，條隊應該有200人

梳 將軍澳友搭緊黨train過黎

601無人搭 可以搭咗過海先？

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

中環塞車

你班上咗巴士嘅契弟同我企入啲呀！上得一個得一個！

今日人數有少少818感覺

中環多人到仆街
遮打最多嘅一次

真心 好似得我一個咁 好撚驚

8點幾先放覺得應該都去唔切

係獨立國騎緊牛出去
隻牛企滿哂人

去到葵芳full 囇嘛

真係架架過海都爆咗

香港人出黎呀

天星勁多人

唔係黑色衫受唔受啊？

受

受，要人

唔著衫都受

可以打上城巴講 2873 0818

咁我地轉頭見啦

960 成車滿哂了

係咪要屈服搭黨鐵

搭黨鐵啦，九龍過海已塞到pk

其實反正咁多人，紅隧又塞鳩曬， 點解唔直接落車嗰個行過去？ 順便霸埋條紅隧

打上去叫加班，話等左成個鐘

受，係人就受

狗就不了

利用黨鐵算

架架full

仲排緊930

搭緊690，full晒

屯門被迫要搭黨鐵

慶幸咁塞都唔去坐empty r

美國人睇住我地 收工再遲都會到

聽到前面有巴打打緊👏🏼

爆到癡曬線呀

救救葵芳930

如果係好遠，想黎到既睇黎真係要靠黨鐵

唔好買飛 用綠卡 兒童飛順便餵機啦

得罪講句 出得黎多數都係同路人 唔洗你文宣我

你要文宣 就平時返工放工時間做

港島塞到爆

終於逼到上車

呢個真

(852) 2873 0818 城巴熱線

每個人都有義務嗌人行入去車尾
你一個人嘅勇氣
可能幫到10個人上到車
前提要有開門

小輪果邊點 諗住小輪走

坐緊111，塞到爆

屌你，起現場。。。。。。

轉930 x
葵芳太多車塞住晒搞唔掂

我等左個幾鐘...

641 都爆到 hihi

961上唔到啊

唔著褲都得

641 多人到貼住門

遲到

岩岩經過紅睡 全部巴士都企滿人 車站條隊好長

排到長過啲紅色欄杆未？

未去西隧已經坐滿

推

過左

黎緊 成功過海
美國一起身就見到
遲到都要黎

我岩岩都係排緊
而加轉930 x去緊喇
棄船喇

不了

Ching 係咪同車

缺人

葵芳超長人龍
對上果次咁多人係2百萬人遊行

其實依家都未上到巴士的話，考慮利用黨鐵一次啦，依家得西隧係唔塞，所有6字3字1字頭既巴士都好難過海，紅隧東隧都塞曬

930要大窩口上先有位

和理塞港島篇

930 x
唔好再等喇

對唔住，過海巴士太多人，我要叛變去搭黨鐵

屌，等左成個幾鐘啦

等左半個鐘巴士，同條隧既巴絲打夾緊的士黎！

佢太多站喇
葵芳又多車 埋都埋唔到站
荃灣路面暢通

搭黨鐵，隨時連條屍都見唔到

排緊隊
啱啱又走一班滿人619

來

葵芳手足轉930 x

見到觀塘條人龍都去坐黨鐵

而家往緊東隧
加油 ar ching

我去咗觀塘碼頭坐船

出緊搭小輪

104多到pk

塞到癲 無諗過sosad

中年手足就搭黨鐵，唔好同班後生爭巴士

金鐘行去啊，手足們加油

屌你條龍唔駛旨意搭

上咗車，但塞死咗

行去德士古道個站？

係山東街等104等左近一個鐘都上唔到車
爆左4架 等到好撚絕望
不過係值得開心既事黎

DNLM坐緊架111，但前面塞車塞死咗

睇尼681要加開班次
然後啲人上唔曬又上住680先

有班606 冇乜人就個個狗衝上去

中年手足唔該搭黨鐵，留返d 位比後生手足上，中年搭鐵低風險

搭緊601無塞車
好似平行時空咁
架車又冇人 又冇塞車 好順暢
係咪因為唔係好順路

屌，好撚多人啊！

尖沙咀碼頭咩環境

上車去隧道口再轉車，頭先見觀塘大把手足喺度呆等，不如上咗606或其他，去東隧再轉車去中環啦。

真 所以我有時會reject 尤其係啲本身已經知嘅
對唔住手足

我地好大機會同車

好多本身想搭619

過緊東隧 成日6成口罩

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

勁

690手足黎梗

除咗東隧塞咗好短時間
去到灣仔都冇乜塞過車

就黎落車啦我

終於落到車

突破紅隧啦

但係落車要行遠少少

巴打我都係差多時間上車

呢家係唔係下一站太古廣場

屌你啲巴士滿到上唔到
搭左過海先算

排左個半鐘冇車點睇

904 905滿到仆街
喺銘基個站，前後3架飛站
最後嚟架吉車九巴先上到

好撚多人陪你遲到

上到都有排塞，今日黨鐵啦

我頭先高等法院落咗車

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

pushpishhhh

啱啱跳完

得㗎 出黎啦巴打！

104都迫到上唔曬

對唔住，等左成個鍾，條隊都係勁長，唯有搭黨鐵

104爆到

走得太急，口罩同國旗都留左係公司

屯門牛等緊巴士轉車

山區係慘d

搭飛機都嚟！

見到🙈西環落車行緊啦

唔夠人呀

仲有巴絲 葵芳等930嘅話不如同人夾的士
利申：上咗的

仲要人？

仆街而家先黎趕唔趕得切 遲左

最緊要出黎

黨鐵、船
巴士已經冇乜可能黎得切

仲喺紅隧

7點先放工

啱啱619 有少人嘅車
上到仲有位坐
等我呀

一定有大量便衣混入

回程請善用彈出彈入大法 勿走小路

Yes

Nonono, 再後一個站

仲未上到？！

多人到癲

好撚多人呀快啲嚟

你死硬，已經佔據左好多條馬路，等塞死吧
利申7點到左入左花園

我都坐緊去，多一個就好多

而家黎緊

唔係佔啊 人太多唔夠位企咋 你知啦土地問題

太好了！係一個好消息！因為夠多人

到底點解仲要喺港島搞呀屌

美領响邊

通常創紀都爆都仆街
再後一個站應該會飛站/只上一兩個

而家先放工 由火炭再去九龍城轉車會唔會有d遲

屌我依家先由屯門出黎 會唔會遲

今時今日無可能做到，人人都有電話拍到事實

係，上連登嘅人就呃唔到

No!